唔知自己想點嘅入黎圍爐

細個時想一秒變大人
家陣大咗又想做番細路

hi

日日自閉
又唔敢出去行山

我都想

驚中武肺?

無人一齊去
毒自去好空虛

搵朋友去 join行山GROUP
千里之行始於一步

自己一個行多幾次就唔覺

做咗好多錯嘅決定
想翻去修正

應該join 5到
我只係行D簡單線

我都開始亨受自己行嘅自由鳥

我諗都有入門GROUP嘅

時光機

有就好
唔駛講咁多 即刻由中一開始先